{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100387",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페몽글"
    },
    "text": "こんにちは^^静かできれいな美味しいデザートがある新道林カフェモングルです!運営時間は毎日08:30~22:00であり、中間休み時間は10:30~11:30です。売場の利用は可能です。新道林駅2番出口に出てテクノマートの向こう側の新道林(シンドリム)食べよう路地に移動すれば九老(クロ)市立福祉会館のすぐ後ろに位置したイシルイネとテヨン食堂がある路地にあります。メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、クリンティラテ、桃、アイスティーなどがあります。アメリカーノは3,000ウォン、カフェラテは3,800ウォン、バニララテは4,300ウォン、カフェモカは4,300ウォン、キャラメルマキアトは4,300ウォン、クリンティラテは4,300ウォン、桃、アイスティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:30~22:00です。中間休み時間は10:30~11:30です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "新道林駅2番出口に出てテクノマートの向こう側の新道林(シンドリム)食べよう路地にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、クリンティラテ、桃、アイスティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリンティラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリンティラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃、アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃、アイスティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 319
    }
}